屌那星 係香港食個正常羊腩煲都咁難

兩舊水都係比幾舊仔殘肢 肉碎

自己整la

想話加多碟菜都30
真係好賺

自己養la

YES
得自己整先最足料

本女神識煮，想食？

自己整好過

求教學

深水埗食，又平又正

前幾集鼎爺廚房有教